有無諗過和理非唔肯出嘅原因

分化撚，不喜勿睇

1.
身邊唔少勇武朋友，抗爭初期覺得佢地好l勁，為香港付出好多，當佢地神咁拜
之後個半年，再到武肺，覺得身邊嘅勇武心態變撚曬，勇武>>>>>>>>>>>全部人，成日屌人唔升級，覺得自己高和理非一等，淨喺講以前自己做過嘅嘢
兄弟爬山，各自努力？唔撚跟你哋個套就要比你地屌
同你哋講咩都得你地講，無其他人講
我哋就喺咁貪生怕死，但有無需要用勇武嘅程度嚟分人嘅等級

2.
勇武抗爭成本同效益完全傾斜，狗拉人無成本，勇武成效不大。半年前我哋唔敢，半年後就更加唔敢，就喺咁撚廢
只不過身邊勇武因咩會深信只有勇武一個方法
體制內外嘅方法試過曬，都唔撚掂，原因喺咩？我哋除咗有條命，錢權勢位咩鳩都無，中共要怕你，聽你支笛？咪撚發夢，喺要宜家以卵擊石，次次都話end game，搞到狼來了咁撚樣，我哋班和理非梗喺唔再信

3.
宜家黃同勇武形象開始下滑，好多詞標籤咗，黃就喺後生，衝動，呢啲都喺需要解決嘅問題，門面功夫唔可以少，如果我哋最終目標要令呢個意識型態成為執政香港，否則對我哋嘅形象都唔好

4.
黃藍是政見，黑白是良知。真喺當左口號咁撚樣叫。唔少人都開始步入咗黃就喺啱、喺好呢個盲點。呢個亦都喺中立、淺黃遊走嘅原，覺得深黃嘅班無撚曬理智。屌藍就喺話佢哋無腦、無思考、唔尊重人。黃藍只喺形容兩個陣營，他日黃都一樣有機會成為今日藍。黃要再發展，應該要發展一套完整嘅政治執政觀，做任何事都要思考喺咪同我哋提倡嘅價值相符

預咗比人屌，但唔該你哋正視下問題

部分認同不過我覺得主要係港共支持毅進狗亂吠，嚇怕大部分人

手足比人拉暴動坐10年仲要正視你地廢既問題
不如你正視下自己點解咁廢然後諗點樣做多啲。

Btw 垃圾po拉

無諗過要否定勇武付出過嘅功勞
只不過現階段黃唔能夠發展落去
部分因為被勇武嘅思想局限
用肉體硬碰硬抗爭已經無出路
要做嘅喺搵到可以抵制到中共嘅嘢
用自己弱嘅去攻擊人地嘅長有咩作用
我都好想有人話我知
就喺知自己好撚廢
想成為有權有勢嘅人去制衡中共
如果唔喺永遠都死循環
不過最慘喺有人唔知自己能力有幾多

你都痴撚線你想做乜未去做
做唔撚到又賴手足 而家拎槍阻你做呀？
我見到既就係你地搵緊藉口比自己 說服自己就係廢
想取暖無問題 唔好委過於人 仲要係拎自己前途做賭注既手足。